「三毛警報」總部唔衝 但唔可以自己散 清場先散 有三毛開始帶風向叫人散水

不撤不散
自己淆就退後
自己唔得就返歸
講散水有何居心？
散都係等對面清場先散！
注意有幾個帳號開始不停留言叫散水
記住邊個乜都未發生就講散水一定係有問題

我係其中一個

去留自己決定 入黑記得睇路

睇大隊啦，現場邊有咁多時間mon po

起底叫散水既人
自己判斷分清楚
現場冇叫散 個個都知唔衝得

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

散左之後點圍得返啊
冇架啦

冇車先清場散碌撚呀

講真班狗，擺明同你消耗，佢地涼住冷氣，班白衫都知根本唔洗燥，到時到候你地就會散，繼續圍唔散萬一有個上頭又引人名正言順打柒你，入夜其實散啦，唔好再用啲二戰抗爭方式。

記唔記得梁生梁太講咩

我只可以講今次黑驚清場就走唔到 佢地今次真係重兵包圍住左 去留自己決定啦

利申 留左10幾個鐘既前線

冇睇字？
自己衡量選擇去留
在場人士會係尾班車之前
視人數決定留守定走
你係咁叫人散托柒？

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
現場人士會時間睇人數決定留守/轉移/撤
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

痴線, 5千幾個正評要散
一大堆3毛加一大堆見多人正評就跟正評既人

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

洗乜散啊
咁和平

散同唔散其實好難諗
散，即係佢地都知次次咁樣其實只要等就得
唔散，有咩進一步行動呢？或者維持幾耐呢d都要諗下

現場決定啦，有記者有議員，同10號淩晨唔同嘅，現場比當日有更多資訊同組織能力決定去留